德輔道中架978咩事？

塞死左喺度，block哂成條西行線

塞左15分鐘

同問，唔知搞乜
又冇炒車